唔煙唔酒唔賭好易，但嫖真係冇辦法

成世人食過唔知有冇十支煙
仲要打煙炮
一日一罐可樂
酒就好日唔掂一次
係去飲同d生保人坐埋一枱depp幾啖等時間快d過
賭由細到大冇興趣
牌唔識打dee唔識鋤
但嫖
有得第一次
就有下次
唔着衫攬住女個種感覺
又軟又滑又暖又香個種感覺
冇野取代得到
係街見到d稍為着得少布d師奶
又起痰
夜晚係張床度左諗右諗
攬住d枕頭被鋪當係女
攬攬下就恰着
不過自己都開始大
時間真係好快
做人太無常
每日都唔如意
成日好似爭咁d咩咁
冇野滿足到自己
而家連av都唔睇
中學大學沉迷睇鹹故
而家就覺得哂時間
人生匆匆
係時候要試真人
醉生夢死
東莞又好 泰國又好 韓國又好
其實女人要歸宿
男人何嘗唔要
女人鍾意小鳥依人
男人何嘗唔想好似細路咁
係女人懷中好似小朋友咁扭計